元朗都只係水喉通藤條，荃灣已經出到刀斬人，你班左膠幾時先肯唔好再阻住人

捉撚完又放
打幾下又嗌晒唔好
好啦𠵱家有手足畀人斬
係咪仲要阻止大家反擊
唔好話咩群眾鬥群眾嘅廢話
呢班畜牲係極權政府嘅走狗
唔係群眾 你唔撚打佢
佢都係會斬鳩你
曾經阻止過手足還擊嘅人
希望你哋可以諗清楚

同刀比始終都係有分別
刀殺傷力完全唔同level